有無巴絲依家係巴黎？

我31號會早車到巴黎，巴黎治安差
有無教路點自保或姐點先可以安全渡過4日
另外近火車東站有咩大型超市？窮撚要平野返去煮

我係絲嚟

求指教
希望安全渡過4日之後去法蘭克福

入黑後盡量唔好自己一個出街 要出都最好行大路 唔好行窄巷
你揹背囊既話一定要有行山鎖扣住條拉鍊 因為無論搭火車定景點都會有人偷野
如果有人搭你訕就好自為之 來者不善

咁我自己一個咪好危險
我仲念住去巴黎鐵塔，凱旋門同羅浮宮全部都步行去
因窮過頭

念你老母

講到仲危險過去伊朗德黑蘭

我都以為話有冇巴絲係巴打嚟

月頭去完六日，坐metro無想像中咁恐怖，touchwood無比人偷野，但係總之有人同你講野就唔好理，來者不善係真既

依家到左巴黎，係街比我既感覺D人好冷漠，同英國一樣好少會見到警察，D物價同倫敦差不多貴

羅浮宮斬人
好彩前一日去完，今日走